goldman sachs engineering information session

有冇巴打同我一樣收到invite但未confirm
唔敢去

gpa唔高 去完咁又點

點先算高
最後冇confirm到
因為覺得都唔會有機會做到

gpa 3.3-3.4真係基本
另外cv要有eca impress到人
自己啱啱好過3 真係唔花咁多時間睇bloomberg, ubs呢啲

科大有3.5算唔算 但佢個scale係4.3
連ECA都唔知係咩 要google先知
下等人果然係下等人
唔會有可能入到上流社會

加油啦 scale係咪4.3唔重要 最重要係gpa個數字過門檻同學校

樓主tech related major?

year3 CS但同year2冇分別
因為啱先由civil transfer做cs

Are you Skyer?

???

Nothing, thought you were from HKU.

利伸返先 hku
科大cs 3.5應該高啦 唔好灰心啦
試下join case competition
見morgan stanley instagram promote好多tech野
cs會係ibank想要既科

會開始留意多啲
我以為係busi先玩得
我零商科底去到都唔知講唔講到嘢

結果有冇去
整哂名牌 知道邊個放飛機

confirm都冇confirm會唔會有名牌

btw 巴打喺入面做?

其實GS真係唔睇GPA 係少數ibank唔睇gpa

咁HR會知邊個甩底㗎嘛